前新聞主播齊集到賀 林燕玲嫁金融才俊 向黃婉曼取生仔經

無綫前主播小飛俠林燕玲戀情一向低調神秘，她去年與年輕一歲的金融才俊葉浩文出席公開場合讓感情曝光。二人感情發展迅速，本月初在海外秘密註冊結為夫婦，昨日二人在fb才公告婚事，並搞小型結婚派對宴請圈中友人，她笑言要向好友黃婉曼取生仔經生B。

現年39歲、人稱「小飛俠」的林燕玲（Ruby）效力過無綫做新聞主播，現職為林建岳的麗新集團傳訊部副總裁。Ruby戀事一向低調，去年與於復星資本任職執行總經理的葉浩文（Kirk）出席活動，戀情才曝光，據知兩人皆熱愛跑步，不時與一班財經界朋友一齊練跑才跑出愛火花

恭喜爆房玲

林心如40歲先大肚,不過35以上先有咗會大風險D.